{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201826",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원인숙고성생선찜"
    },
    "text": "円熟高性魚の蒸し物 (원인숙고성생선찜)\\n\n江原道江陵市立岩洞98-4\\n\n韓食 , 11:00 ~ 21:30 , 毎月第1·3日曜日休み , 84席/部屋:1個 , SBSの生放送トゥデイと江原365放送に出演するほど優秀な味を誇る江陵を代表する魚蒸しは、辛くてさっぱりした味で食欲をそそります。 食材は新鮮に選ばれ、魚、大根、スープを白米のご飯と一緒に食べると、一杯のご飯はすぐになくなります。 量もふんだんで家族や友達と一緒に過ごすのにぴったりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "円熟高性魚の蒸し物（원인숙고성생선찜）です。"
        },
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "江原道江陵市立岩洞98-4です。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から21時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の定休日はいつですか？",
            "answer": "毎月第1・3日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このお店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "84席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特別な特徴は何ですか？",
            "answer": "SBSの生放送トゥデイと江原365放送に出演したほど優秀な味を誇る江陵を代表する魚蒸しを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "辛くてさっぱりした味で、食欲をそそります。"
        },
        {
            "question": "このお店の食材はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "新鮮な食材が選ばれています。"
        },
        {
            "question": "このお店でおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "魚、大根、スープを白米のご飯と一緒に食べる魚蒸しは人気です。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理は量も多いですか？",
            "answer": "量もふんだんで、家族や友達と一緒に楽しむのにぴったりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 294
    }
}